有冇邊位愚樂台會員你觀察佢平時既言行，肯撚定佢係pr公司？

是

慘過番印度

慘過返印度

🐰

樓主

收手啦
當日就係信你去食百里香

無信錯

樓主此地無銀

定延比咗幾多錢你？

定延將佢既身心都交托咗俾我

非

定延全能到仆街 連新碟其中一首歌sweet summer day 都有份填詞

入得廚房 出得廳堂

反定反印仲有咩好講

印度佬不配有定延

我同定延緣定三生

請提供證據
唔好是但up

圓寂就有你份，緣定....

米癲拉